請正名沙士叫香港肺炎

香港人一定無問題，但支那人就好大問題， 因支那人要講中國香港， 但加埋肺炎上去，佢地就唔敢講叫中國.香港肺炎.

反正支那人成日講香港係沙士起源，到時佢地又唔敢叫中國.香港肺炎，叫香港肺炎又即係香港獨立左. 屈左香港沙士咁多年, 請日後咩事都加香港上去

on9
咁撚智障既提議都比你諗到
仲要夠膽出post
真係抵你啲無腦傻鳩一世on99

武漢肺炎係咪武漢獨立左

6號個friend?

反智

秋官出香港料理果陣 香港已經獨立左 照你邏輯

天才

拉，on9 係都廣東肺炎

樓豬依啲智將適合做建制派

順德肺炎就差唔多

分唔到on9定5毛
block左先

應該叫中國肺炎，而沙士應該叫中國沙士，因爲香港武漢都係中國既咁好未？

何啟明上連登

on9

我係無所謂呀
攬炒一齊叫囉
你肯承認武漢肺炎
俾你叫香港沙士有咩所謂
反正香港同支那經濟都已經收左皮

Show Blocked User - 來自篤精的你

蝗蟲顧客（暴徒）

你都On9
沙士幾時係香港起源

裝修wonderful

首先你要搞清楚沙士要正名都唔會係叫香港沙士

連登仲有好多樓主咁樣既on9仔

Block

拉

on9仔 拉

sorry 事實都係叫中國沙士

人如其名
你老豆當初應該射落牆